中大以為hku無得放假班傻閪有無開心左10分鐘？😂😂😂😂😂😂

我地一大氣勢 壓軸登場
你地班地底泥都係算把啦

屌你老味唔講以為聽日得中大放假

請問兩者有乜撚野關係？（8分）

cu班牛屎仔又俾一大仔撚狗咁撚

兩者之間無關係

支那u同支那人一鳩樣
專係捉人錯腳黎笑

屌奶媽 咁聽日中小學放假成個dse係咪要延後一日

牛屎仔衝入黎負評

講真 我地hku真係唔撚care放唔放假
唔放咪返學努力學野
呢啲先係一大質素

利申：聽日day off

中大牛屎仔放低粒膠又駁唔撚到

新一天科大打頭陣
真一天港大押尾間

中大就

一定要上堂先學到野？

以一大學生既資質返少一日真係無乜所謂

cu仔得嗰20 21分盲字唔識多隻，上少一堂lecture可以準備defer

真 我開學到呢家剩係上左一次lecture 覺得自學仲好

都估到負評會多過正評
畢竟我地貴族學校係俾少數人讀嘅

屌小學咩返學學嘢

係咪可以叫佢退一日學費

我哋百周年大學留守到最後先宣佈

其他U老鍊咁早就笠水淆底，正廢柴

蘇文大學

aga aga 地球是hku 領先